求救！幫幫手睇吓有無人要

全新 CDG converse play chuck Taylor 1970 high 白色 $900
等錢洗要賣曬d鞋

救命

push

幫下手

已經失業成個月

有無ching幫我下我

救命

200同你收

放上carousell睇下有無人要啦

800都好呀200過份左

放左了